[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2050)

好耐無開過post

slow

阿梅fg cashed

屌 掛住望玩多注訓教 唔記得自己等緊大波升水

87先goal dlllm

輸死人咩咁都2:2

格雷大波落飛落到

差d想買多半注大波就入

爭一搶唔到，btw和波cashed

4倍大波
求入多球全格

格雷goalllllllllll
cup埋得唔得啊啊啊啊

Sor, 早咗gel lol

2:2

落飛落到傻撚左 幾打幾打咁買大波

買左3.8 4球大 開心

正氣到半三全十一

國父好撚堅睇賠率買真係無死

同求反cup

入多球求全格

半格波

大波易到

荷乙nba未

係..依家有方向買大細波真係未輸過錢

國父做福世人

12M絕殺劇本係邊到

呢個咩app？

封國父為偶像

荷乙係咪伏伏地？

屌 第四球買唔到

咩app

13c cls

平注買哂細波就等收錢， 有幾伏

又唔洗 其實我應該去做賣料狗

3-2

GOAL 大波全格

3:2

嘩， 假波， 格雷絕殺反cup, cls

Cls

即場主勝好波

國父太厲害

傑斯巴我地得咗啦！！

收足

果位8千巴打番生

全格
國父

唔拎係呀😂😂😂細波？

痴撚線！

80幾分鐘反cup 35倍

40 倍反cup

格雷愛隊

信莊家好過自己靠估 希望大家贏多D

4倍大波

馬堡下盤死得好

角大救返

買下盤慘死

乜撚野事 咁樣爆我 即場和

我屌咩...ng唔中 e家黎反cup

買德乙真係開心 捉晒路

今鋪真係斬馬會一地都係血

火車頭

痴撚線

咁樣反cup cls

杜E下場繼續
格雷假波不了

屌on9

咁多3/3.5 中位緊係買細波

馬德堡blacklisted, 最後一秒都唔識守

國父 到利華了

入更衣室前賠率無乜變動跟住幾分鐘後傾好晒數大波就係咁跌

最後一次 利華

屎特加 半客

荷乙入未

手多玩即場輸到仆街

有冇手足有買上場馬格德堡，一模一樣既劇本。
今晚見到呢隊波即屌對家

開到頭10派一個1000

下盤手足有冇補飛

好有信心

Lm

艾拉維斯點睇 唔似不敗

利華有機會半大

lm

咩app先有得睇

Same road

LM

場場俾人絕殺， 呢隊on9

德乙61 分鐘大落飛 真係dllm俾晒提示

ME

我

一樣最後10 分鐘，痴線到

補左 有賺 但我擔心有d巴打訓左

國父點睇荷乙 買左兩埸大
反而我覺得細個埸入左一粒

利華角大

我都細注左

艾拉維斯 重演 伊巴劇本？

利華x布魯狗半大

由8.5倍 升到40 倍都有得補，咁都唔補就太大貪了

利華skip算 利華呢隊野太閪

利華最少3 球 有無人唔同意

買唔到布魯日半全大tim

補左個9倍w
輸少左好多

荷乙呢類CLS波基本上大波都係3球起步係好惡買

雲加要史特加 安心了

點派好... 西布朗個場升到2.23

雲加要史特加
安心訓覺

又交學費了

補左就唔係輸啦 應該平手/賺少少走人

西布朗gogogo

屌你老母

利華2.5b 準備

艾拉 又受讓
伊巴個場先死左

瞓教，嬲！

唔似不敗
即係要主隊？

今日好燈

國父 大波倍率係睇落飛？

睇盤咪主 但想要客

雷加利斯往績好勁

買走地啦 我依家都唔買事前

想要0345 英甲下盤

利華一開波大落飛 想點撚樣

想試下跟教父個方法買大波試下
飛密集落/ 75分鐘後出手?
教父重會玩?? 磅住我ok?

艾拉贏有半晚榜首打丁

彼得堡fg

今日荷乙、法乙一齊玩半細撚賭仔

打錯 *國父

我唔睇馬會賠率

Ching sick ball

可唔可以再講多啲

買左艾拉

我之前都教晒 由大家去決定買唔買唔想害大家

個app咩名，救問

跟唔到

7m

外圍葉士域治受讓半球全部做熱
狗會半一回到初盤水位

唔理盤 死撐艾拉

早幾個post cap晒圖講解晒 好多巴打都知可以同佢哋交流下

英甲兩場客盤

球探 iOS 已經下架

示範埋呢場啦

0345 英甲 彼德堡啦

西布朗 作客有時閪閪地

利華準備大波入貨 手足

同路

屌，好撚嬲呀

對榜尾都西就冇計了

111111

怕佢和啫 半一

I m mad

馬堡?

開場左下角 大波0.97 之後連續幾格綠色 大波落到去0.87 即係今場至少3球打底

...

國父又做善事

救得一個得一個 有個方向黎賭總好過鳩賭

d莊家見到 會嬲

多謝國父

其實有時開埸會fake

唔係咁睇

斯圖加特 頂一頂 唔好咁快失 plz

艾拉 今場要比力

好彩冇買布魯日

布01 半大快少少啦

布魯日買唔到半大又準備開了

講緊大細波？ 應該點睇

燈

球員嘅演技都好重要好多時間對手放水但球員射術唔掂都仆硬街，所以呢個買大波方法最好選擇有入球能力嘅球隊黎買

點睇都好，有得收錢就得

佢唔撚頂實 大波點升水

利華封左既

仲諗住推哂利華ng 收息， 咁快12m

其實睇好多野 我自己會考慮埋本身聯賽入球能力 同埋隊波攻力

但2分鐘後升返水即係點

無事

斯圖加特 dllm頂多5 分鐘 都唔撚得

Cccccccc

紅星又派錢

依家推， ng 定大波好

用我發現嘅方法唔需要考慮太多嘢，我就係用呢個方法個幾月 三百蚊贏到萬二蚊

買2場大波佢開個0:0半場 屌

荷乙？

4點 2場都想要下盤

利華又封 dllm

艾拉下盤， 角大

Yes

隨住時間推移大波賠率會保持0.02-0.03上升，唯一考慮嘅係綠格跌幅同頻率，好似今場係非常有信心有3球

成功率高唔高

你試下咪知

艾拉咁熱真係因為呢場贏就上榜首??
但上場作客先輸比廢老

2.5入唔入好

入

明曬
唔該曬國父

咁都熱？

貪心d 2.5b 兩倍先入

你可以睇返球探app已完場賽果，你會發現都幾準下

朋友 反而覺得佢細波個啲就兩粒

買完利華半主先覺得很有伏，1.8太高水

利華買左細

再度玩命
高雲地利上盤 x 雷加利斯上盤

1.9X 入波點算

可以小注買下當交學費

心靈半主
但蚊注買咗讓客串其他野過關

屌鳩狗會

連登大船 下盤

2222

2.5b一直都有支持睇黎都開硬

聖伊天都幾好

凍定熱都唔識分

好似頭先格雷又點樣解讀？

今晚d波好西，西到瞓唔著教

全部都係連登仔支持黎， 買到落飛

唔要艾拉 要 聖伊天

利華半大-2
布魯狗半大-1

格雷呢場上半場只係睇好開2.5b 但半場返黎3.5/4都有大戶掃貨

利華可以開始入波啦 tjx

問多個問題，你係參考邊個莊？

我又無話外圍熱

Sb滾球數據

up 乜， 熱又點會係下盤

利狗快刷角

國父 咁利華幾時入波？

利華半大未

最後都係揀艾拉

瞓了，祝咁多位手足收錢

Sorry問得太柒，呢度咁多個是但篤一個抑或其中一個有參考價值？

禁直播啦懵撚

你響直播果到 揀大細波啦

我唔睇呢個因爲好多都係睇大莊黎開盤

學到野了

好撚賤

4點要了兩場下盤

里昂來救濟大家

利華禁屌唔入

定律 對家入

中得一下龍

8 射 未帶眼鏡

利華布魯狗半大未啊

格雷真係cup到

利華浪費好多機會史特加都放水任你射

宜線穿晒射飛機

又達Q

巴打，可唔可以講下點解睇好2.5b？
因為即場一開波大波落左一下？

利華 好似特登唔撚入咁 痴線

震緊

球半都出埋

西布朗半大jump

利華成功撚爆大波上盤手足

4-5分鐘由0.84 落到去 0.75

利狗布魯狗半大
性E天艾拉頂撚住

5張黄 好快紅

國父？？3球呢？

問利華

個上盤要兩球先開到

我純粹係睇數據去判斷 你信唔信係你嘅事，我自己就買左2.5b

布魯日半大 利華入波

兩隊踢得大開大合相信2.5都開得出

利華細波
西甲半和
利華角細

又撚狗 真係擺明做低半主

建議國父唔好教咁多，遲早係咁比人jer

0:1西布朗

agree

唔係賣料又唔係事後都比人JER我都無辨法，唔相信我既方法大可以唔理當我CLS就可以

西布朗屌多球

差在未餵埋入口

利華半0 全7 15年咁

大家都係問馬會拎錢, jer黎做乜9

利狗X布魯狗 半大

布魯日

差利狗

屌我做乜撚野串利華狗

但呢個睇大細方法係每一場都睇得到定睇彩數

必中 馬會執左啦

我做乜串左華倫西恩斯

比勒

睇球員表現好似今場數據顯示利華有機半大，但利華班前鋒不停打飛機

利華 里昂

Nono 唔係問命中

係想知呢種線索常唔常出現
定要睇彩數撞唔撞到個場波

利華班前峰 真係特撚登咁 痴線

你可以睇返完場賽果去比較一下成功率

我都覺得係...係咁炒波底

算啦 國父 要訓了 下次再自己試下test work唔work

利華開2.5大得唔得？

幾球都係咁 好撚假 餵到門口都唔撚入

最仆街係連龍門都唔中角球都無個

殺半大 信唔信下半場456

我信
主ng 想買
但低水到

即係無分任何聯賽都可以應用呢套？

1.5大 好多飛

本來追翻少少 比荷乙同利華三粒收左皮
跳樓先

國父艾拉場即場點睇

其實你可以搵返自己有興趣嘅聯賽已完結嘅賽果黎睇 因爲我無刻意去睇邊個聯賽成功率高，因為我都係跟大戶尾黎賭

應該2球上落 下半場先入

都唔係好多0.03

搏主fg不如搏球半
一陣客入先就屙拔甩

好 謝過

2球左右

覺得2:0完場

有連續性即係持續有飛入

比你會唔會入1.5b 博佢

邊到睇飛
手足介紹d app黎ok

2.5b 都小注左啦

半場應該00 我會等0.5/1

用緊球探app

里昂21分鐘跳盤其實有無古惑

直頭將1.5頂返上1.5/2

利華可試0-0

唔好咁睇 會害死你

唔算多綠格同頻繁，你用利華果場黎對比一下

而家落定等多陣好
有啲想訓

Kai蛇指教下

暫時未死贏多輸少 由幾百蚊贏到萬幾

用最後幾有蚊跟左你架卡蛇！集氣

百

屎特加 波膽0-0 / 0-1

緊係信國父啦
重注利華3:0 +大波波

羅連 果然閪左

雷加個場都幾大機和
一人一分打和啦

利華 里昂 上呀

勒哈咁樣送12m

？？？

利華個十號收左錢？

搞咩

成班都收哂

好多下機會亂咁比

打底果3球呢？

問莊家

半一盤指定下盤 ？ 屌

仆街艾拉01

哇 勒哈紅埋 針得

史特加我屌你咪刷角啦

嘩屌 icac

利華到底要打幾多次空門飛機???

食屎啦你屌你老母

咁都可以唔入 Blacklist 利華

利華橫傳空龍炒飛機 我老母都射得入

真係收撚哂錢 痴線

係咁炒波底

痴線咁近空門打飛機 個龍都出埋黎 全隊收哂錢？ 又炒波底

最搞笑係有右腳唔用反而用左腳

收左錢都咁明顯 真係唔驚咖喎

icac ok?

真係明顯有啲假

屌你老尾見到咁都唔想玩走地，訓覺等聽日先玩

腰斬啦屌

睇到咁 補定飛算

點補 主隊唔想入 客隊攻唔入

補無入球 唔係本都無

要比史特加入 利華先會認真

上半場都知假波 呢隊垃圾狗

利華上幾鋪課完金先大炒到
今場要收返錢先可以儲錢繼續大炒下隊

6點點買 開平手

入一球走盤啦 好嗎？

假得好肉孫

取消關注 利華

10

Goal

......

角球攻勢入

1:0
入多粒收米

上盤走到盤係奇蹟

繼續

走盤夠

大波cashed

含撚啦屌你老母 愉撚野打底3球呀？

國父真係好大膽

我信自己嘅方法

國父有冇興趣分啲比我

乜撚野打底3球呀？打你老母個臭閪祝你早日破產比車車撚死仆街冚家剷

靠自己贏先有意義

就算知 岩岩果個moment都唔會咁入

咁未完埸既

好撚大怨氣，到底係咩原因

食你呀媽個閪 我屌鳩佢 關你撚事呀？

輸唔起

最撚憎人扮專家 含撚啦

今日贏完輸翻哂了
原本都好有理智200 200咁賭
之後見有啲起息 兩三埸落大就收左皮了
心灰cash out左剩翻啲錢 個道有100蚊

會唔會入多粒

講到好似 人地講 佢就一定要信

睇個勢有機入多粒

2 0啦

20

我無買 不過想屌柒啲人扮專家啫

繼續問

係咪買左好多呀

G利2:0

2:0✌🏻✌🏻

快手入多粒，封住個on9仔把口

有第3球都唔出奇 散散地

見到樓上有隻癲狗 吠 好大聲

西都2:0
回撚晒血

再cashed

好似之前場慕遜加柏
上半場0:0
下半場入3粒

見到國父4k 全格 好葡萄

3:0 阿不如 我起碼冇輸咁多
衝動買左3/3.5
就係見佢一開波大飛落

岩岩唔撚post埋出黎？食屎啦狗仔

最重要係有信心

其實我支持你既國父 但唔好貼飛得唔得

block左隻癲狗先

果下落飛先真係有料到
即刻跟左執左d

有個柒頭jer我2.5b

似仲有 仲有飛落

我跟左3500 0.5/1

國父靠你翻生了 allin左1.5

利華頂住2.5細
里昂無入球

同一條友入兩球

呢個時間小注因爲利華可能收手

唔洗理人jer啦

其實我早左買 得1.8x
食唔哂 有得賺就好

Block左 無收錢分享心得都可以比人jer

買得2k

國父咪再教人啦 好撚多癲狗

笑死 雲加一gel即輸2粒

痴撚線怨婦

Block乜撚野？你生出黎就係要比我屌
大大力咁屌柒你 你老母臭閪

唔足水呀 1.8x入左

話唔定有第3球呢 係jer都完埸先啦

笑到我

唔怪得d人去晒tg
波post咁多癲狗

利華

準到仆街76分鐘連落4格立即入

里昂X準備好未

利華入好啦

利華3; 0 ok?

我都係等人少少先上黎 咁夜都仲jer住人

Agree

Gogogo

隻狗癲到發晒爛渣 好肉酸

係咪61,62分鐘左右有飛??

上盤補客ng 不敗了

可能隻狗買左2.5b

30 wtf

....

唔會炸

而家又假飛又事後又癲狗

信我 會計入

係信半場果段落飛

kai卡sir

想補客3封撚左

我屌

offside VAR完炸左啦

後悔無入

我睇緊冇越 VAR話有
但真係平排

係 平時多人都唔上黎 見到成版事後飛假分狗

屌offside

但你信半場個段飛
之後0.5/1先入第一注??

以為30

唔好問啦 再教 d狗又吠架啦

係重注0.5/1 2倍

有一下落左0.6嘛

補在10 20，有得繼續玩

無越位隔硬話越，真係假

球證2.5s

臨場都好重要 我見利華狂屌就唔信佢00完

屌你老母 里昂咁快入
仲會唔會有呀

屌你 阿拉追和未

國父 好波！

個球證聽var個陣 個樣難睇到 係咪話咪撚做我啦

我肉眼睇都唔見越，電視又無再播

比雲加gel幾gel隨時對家逼和

國父你會睇重半埸數據多過未開波個時既數據？
假如半埸冇乜飛落 但開賽前係咁落咁應該點判斷

齊齊贏錢

算啦 blacklist利華

練心練左80 分鐘 真係dklm

其實你地問咁多 交陣學費有經驗就知架啦 下下100％咩

自己搵d有賽果ge波 研究下有幾難。。。

開場3球時有重飛，之後2.5/3都保持有綠格我先認為唔可能00。完先重注0.5/1b

追和啊 天天

國父 blacklist左利華佢啦 假波 練心 cls

一係頂實 一係追和 天天

我以後都係唔再教太多jer頭狗

最好幫佢落埋注

利華根本有條件456

唔好教啦 你睇kai sir 私食算啦

6點阿甲
23對第2 平手盤

66分鐘落左0.06~0.07呀嘛 ??
一野轟走0.6 姐係賠100變賠40喎

其實即係等佢最後高倍個時先一野炸落去
前面小注？

我又睇你既未來

但你睇到龍門前横傳 都嬲到震

跟雲加搵食好過

我個幾月由三百蚊贏到二萬，我慢慢輸都可以玩幾個月

爺爺勁抽

仆街大巴了 性E天攻唔攻得入

屌追多注 紅左

14.5大 抵玩

英冠都算奇蹟大波

雖然雲加不嬲狀態唔穩
但今日佢出咁多場100%敗率 mvp係佢
各位大蛇唔使爭邊個勁d啦 無得鬥

咁直接買23都得

阿甲23對2 1.8平手

真係cls

圖庫曼又鬼盤 手足睇路

信雲加 里昂會和

yes彼得絕殺

聖伊天ng

fg /盤 最後選盤 嚇死

西甲準備劇本

屌11

6點 總入球2

里昂場入多粒
雲加求下你做野，係燈就燈埋佢
俾你走一場又有乜撚用

走盤當無賭過 咪100%囉
我不嬲都同你一樣屌開爺爺狀態唔穩 有時會大反底連贏
但今日真係cls 勁多XX

比角未

dllm彼得堡死全家

寧願你00 好撚過

全格變半格

里昂唔會輸

係

84分鐘追和未 艾拉

雲加輸埋佢啦，分返少少俾你

無半格on9

呢個真

艾拉追和？

skip晒啲波 聽唔到鬧鐘聲

唔會

聖伊天有無咁廢 紅左攻唔入

里昂瘋狂救角

有冇格雷奇蹟

雲加話走盤算

比多1角

真係無得入，又針一千

入多甩啦

無時間啦快入啦
雲加走盤不如輸埋，當爺爺乞兒咩

係咁落飛要多粒

針

艾拉
聖衣safe

3.84 3.57 3.22 痴線

垃圾波

it貓勁中

87分鐘已經有注大
90分鐘個3注仲誇張

買左一舊13.5S 都有得收

走盤了

紅左咁耐都追和唔到

gel

14c

一gel就有

六點條撚準備

登個個人慘
應該好大注

正氣

六點逆向思維 要主

屌雲加返身
驚左你，避開算

我就惰獨特買客了

我惰獨特一場都無買

呢場係惰獨特就買廢d個隊 主
正路就買圖乜乜

不過出面客回飛 唔知有啲咩料

朝早啲波隊隊廿幾讓十幾
點撚樣買

頭先發夢中左6合彩 但唔係好記得啲number

有冇智甲專家

客

貝格12m

主12m

主12M 假波

小根延撚 好似贏緊咁

1-0

贏輸跟盤走 無眼睇 假波

11場贏1場

全格拉諾

睇佢盤就似贏硬 阿甲好多睇盤就知買咩

我出水，你要跟

好 轉頭跟一注

阿甲 呢啲 細細地玩好啦

屌 我個上半主

1:1 快cup la

邊有賭場會唔比人買波架

屌你老母我圖快撚啲cup呀

x2

我圖goallllll

學生隊 0.5/1 半場入球大 @ 1.80

12

圖!!!!!

李安納度迪亞斯

唔俾我買波

半格拉諾

賭場唔開 真係笑話

拿仔有咩心水

輸全格？# hehe#dog

買貝格嘅唔該參考返上場聖羅對我圖
連我圖係平手盤王都唔知嘅就抵你輸啦

btw好想睇連登仔中小阿伏

泰拿尼斯 [0] @ 2.10

貝爾

1:3

1-3

水泥GEL

客隊項埋佢

想問吓我圖gel得未

晏d 有無心水

ok

小阿隻船大到呀

有 琴晚都無賭過 一蚊都無進帳

想問吓貝格撚洗唔洗驗腦

烏拉耳訓醒又cashed

等你心水

😂😂😂😂😂
中都驗

嚟緊3場平手盤

拿B

Thx ky g1

阿假個四隊都係垃圾 等墨假再睇

琴日炒咗注

俄超幾時變得咁正氣

首發係難中啲嘅 其他我跟實哂

智假一分鐘兩球嗎

圖好正氣

哇屌秒二零

智假1分鐘半大

古里高聯一野輸兩粒
傷心

小阿根廷人個盤

智假趕時間呀 快入啦

同除褲慢差唔多

阿甲兩場客

爽？

想要小阿根廷人

要同拿B對

All in ed 阿根廷人

針了

希望和 一齊cashed

點解2場阿甲都鬼盤feel

蘿莎里奥中央小阿根廷人

1. 圖
2. 學生
3. 小阿

連登仔可唔可以中小阿伏

阿根亭人又用個名呃飛

秋巴同路齊上

同曬路

準備落馬會收錢

羅沙有機會fg先 學生追和

好撚正呀小阿隻船大撚到

Gel到收錢ok？

好 得尾場睇唔透 9點要埋主了

羅沙不敗

即場1.5/2 大

炒蛋 8x1 叫糊

佢買咩

你開返2049個post 得一張8x1

0-1

炒蛋飛

？做乜尻

01

佢第一場就針左了

小阿咁廢都大船

原來斷左圖個關 無花生食了

係wor 以為佢又中

係咪呢係咪呢
全連登都中伏

小阿根廷由於太重飛 又沉盤了

嗌撚住佢地都仲要買
驗腦啦

估唔到格雷最尾反到cup

31

Jm9

羅沙1:0

阿甲咁多波入

我屌你老母 開撚閪晒我對家

thanks

小阿根廷
羅沙里

琴日針到傻左

莫雷利亞

上面好多懶型懶獨特急住要gel嘅手足出飛
全部串晒小阿

話左羅沙不敗
但小阿根廷發生咩事

起遲左一買完主勝就goal

好彩已買1.5大

廢lor

屌你老母學生隊cup呀

今鋪撐你捉哂佢地去驗腦

我希望買屌亞軍廷人嘅惰獨特嘅人
你地可以安全走，如果唔係真係要驗腦

買學生隊係咪又要驗腦 踢左20分鐘就gel 到咁

1:1 2:2

好似得1.73？

中央好波

驗腦喇

九點大仆街100000000%

中央 miss

唔通買2次小阿根廷人都要豬

繼續睇

其實正路小阿應該走到嘅
正路嘅話

買唔切主第一球

學生走唔走到

小阿根庭比比力

咁就買客第二球啦

睇下個天可唔可憐班惰獨特嘅mk

學生隊發力啦

收到

唔正路所以要驗腦？

美國馬有人明目張膽拉馬

比得上阿假美假

Jump

學生哥第2球

0900 墨超

小阿根廷人追和先定學生哥追和先

學生哥啦

點睇學生哥都追唔和粒

0900 藍十字

唔得呀 小阿追唔到呢到啲mk好大獲

主ng

學生比d力

試下莫雷利亞2.5b

gun

學生隊玩完

mk 學生食煙趕左一個出校

哇 又紅

睇到莫雷就唔想買

學生紅左

紅左特別勁

學生Gg

阿根廷比啲力

小阿根廷
羅沙里
快追和啦開季得一勝，屌你老母點做野

追和當贏

無啦啦紅咩嘢，我個下球呀

上啊 屌你阿根廷人

mk廷追和啦
唉真係慘

我風做到
學生做唔到啦

龍都未撚中過

真係好撚爽ga wor
見住咁多連登仔係度屌小阿

主下球即刻變1.6

個mk 6分鐘2黃

學生red。。。。1:1被jc gel

主w 1.07 水泥gel

其實你做乜咁搶口

搞吓笑姐
勿認真

收息波

有啲爽既係睇住你叫學生隊反cup 點知紅埋

小阿之神奇更衣室

Ok

學生戰神卡 4倍ng

不過阿甲既野 大家都係唔好亂Gel

mk廷求你追和，我以後唔敢惰型惰獨特啦

10.5b?

收到風阿根廷人個邊半場過咗數

收到風學生1 1完

5c

12min 5c

9.5 派錢

紅左仲勁

冇紅右？

大仆街角細慘敗

0-2

睇黎學生會同一劇本

拿蛇,你輸了

我圖敢買，泰拿利斯唔敢買

藍十字 身一隊入球 @ 2.04

訓覺算

小阿根廷人
我屌你個閪

有冇假波2-2

M子捉人一齊驗腦未

應該有

連登大船有幾可無沉過?

屌到佢2-2得唔得

輸到教練都炒埋 應該好難反底

已經冇咩希望

莫雷利亞快開大

加多半注先黎jump
可以唔使再買小阿根庭

小阿根廷人係想入波 但係始終實力唔夠

排尾都買 都唔知講乜好了

羅沙快啲開大 仲有條1.5/2

聖馬丁都3 3啦
小阿根廷人2 2有幾難

小阿根 2.8倍 大波

3-2都仲得

換咗個10號落場 反cup準備

咩劇本

mk廷，惰獨特嘅後果

下半埸輸多球

唔理正唔正路
買小阿已經接近要戒賭

真 得6分 主場又唔係特別勁 排尾 都要買

買學生呢

反cup

最撚好笑係出飛個吓
仲要係過關串小阿
喂你想柒都唔洗衝出嚟架

見到你屌學生都好過癮

講返小阿先

和到都偷笑

你又見我屌咩 放棄咗

買學生都要驗 總之買落後嗰隊都要驗

比莊家連撚兩場
莊家最鍾情依d惰獨特嘅mk
黎多d

學生半場都過唔到

岩喇
留番d精力一陣見醫生喇

60分鐘了，收到風小阿根廷人65分鐘會入

手足驗腦日

藍十字係咪冇機？

真係暈了

學生隊唔入比人入啦

我已經驗完腦 唔買小人盤 買佢fg 叫都唔洗叫 去驗多次腦

77777

學生妹紅左特別勁未

今朝起身見到戶口又收錢
3點波易賭

收到風係 71‘ 77’ 89‘

紅左特別勁未？

放棄未 曼城就可以

阿古路過去幫下小阿根廷人未

希望都唔比下
拿拿林1 2先啦

學生就入了

藍十字 入波呀

20角完場？

拿拿林比個12m學生哥啦

嚟啦啲攻勢嚟緊

一點日職前，買左mk廷嘅，去驗一驗腦先番黎買波

小阿根廷人爭氣d入返球啦

1.5/2

即場1.5/2大

無時間啦，出絕招啦

80分鐘前追返球就有機

仲有惰獨特買埋學生隊果d

最後一場仲買日職既驗一驗腦

班唯我獨醒撚都幾撚得意下

半10

紅十字半場十角

學生快d入波啦！

半十全十我食十舊屎

半一全一 jump

快刷快入

買咩

唔撚追和不如提早完場啦

G CHI

1-1

學生隊9.5s

睇你地屌波真係好撚好笑

買小阿根廷人嘅朋友希望你地好好反省一下

學生快入！！

中央想hea完場 ?

賭波輸既人都好好反省下 馬會明顯大慈善家黎 咁都唔珍惜

利申 反省緊

goalllll

莫開親都角大

羅沙2:0

dllmch

屌 load買大波 入左

學生返去讀書算啦dllm

腰斬未

小阿根廷會否有奇蹟？

學生入番球面子波，食大波全格thx

2:1定律 10倍以上買學生ng

咪淨係掛住踢波

Dllmcfh 學生學咩人踢波

莫雷利亞果場下半場快啲入3球

4注1.5/2 大 加多注主fg cashed

同哂路

我知mk係唔識反省
扮反底嘅平手盤唔係咁易睇架mk

學生哥

比多兩角 dllm

中央係咪仲想要多粒

學生哥輸多球啦 dllm

學生哥 番去溫功課

same ar bb 9.5s 2.4

15.5s幾吸引

靜la

墨假果場有咩睇法

M狗仲唔出黎吠ge

2-1

咁多高手

2:1定律 屌你未10倍我未入呀

大波

客ng

9.5s 又cashed

夠膽追和

買唔切客下球

依家先入有撚用

比多c呀學生哥

屌你老尾買角大就入兩粒0c on9

dllm

2:2 笑撚到

9c

ban

1.5/2 大全格 正

阿甲999999
2:1
1.5/2全格

藍十字即場角大定細好

M狗出番黎喇
你撚人唔係好叻架咩

2-2

10角 收米

齊中

2:2 真係

藍十字

夠膽就2-2 dllm

炒蛋巴走數呀仲未派錢

爆9你

比多c dllm

1.5/2 b實係爽

2:2就真係又見識到場

補5min, 補時必有角

預左走架喇

+5 一定有一c

2 2 未

藍十字 有兩球

壓哂上去啦 係咪都輸

學生隊快d追番球
等m狗可以有個錢驗下個豬腦

藍十字屌幾粒 入對面 ok?

似11

10c

10c goalllll

10c!

痴線2:2 11角 收米

-1c

好7

慘了

今晚已經見到幾場，專為惰獨特嘅mk而設嘅盤

i mean 場波有兩球

岩先咪10倍左

呢條友係咪輸到痴左

中2:2
12角手 角完

入波果陣9.5倍 我ready緊

籌錢為m狗驗腦區：
1. 毅進星 100

得1.66

11c

80分鐘個時10倍左啦

我買左主勝

又爆我9.5

12角